\documentclass[oneside, 12pt]{book}
\usepackage{diplomatic}
\usepackage{tabularx} 
\usepackage{epsfig}
%Τα παρακάτω είναι υποχρεωτικά:

\renewcommand{\thesistitle}{ Ανάπτυξη βιβλιοθήκης που επιτρέπει τον έλεγχο εφαρμογών μέσω φωνητικών εντολών}
\renewcommand{\thesisauthor}{Ευάγγελου Πετρόπουλου (3785)}
\renewcommand{\thesisauthorabbrv}{Ε. Πετρόπουλος}
\renewcommand{\thesisauthorinitials}{ΕΠ}
\renewcommand{\thesissupervisor}{Δρ. Πεταλίδης Νικόλαος}
\renewcommand{\thesismonth}{Νοέμβριος}
\renewcommand{\thesisyear}{2018}

% Μόνο αν η συγγραφέας είναι γυναίκα 
%\renewcommand{\thesisauthorsex}{female} %if author is female

%Μόνο αν οι συγγραφείς είναι δύο:
%\renewcommand{\thesisSecondAuthor}{Κάποιου άλλου (200)}
%\renewcommand{\thesisSecondAuthorabbrv}{K. άλλος}
%\renewcommand{\thesisSecondAuthorInitials}{ΚΑ}
% Η βιβλιογραφία
\addbibresource{diplomatic.bib}

\begin{document}
% Υποχρεωτικά τα παρακάτω:
\Titlepage
\Declarationpage
\begin{Abstract}
Εδώ πρέπει να μπει μια περίληψη της πτυχιακής σας. Υπολογίστε 100--150 λέξεις.
\end{Abstract}
\tableofcontents

%Μόνο εφόσον θέλετε χωριστό πίνακα για εικόνες και πίνακες
\listoftables
\listoffigures

%Προαιρετικά
\begin{Preface}
Εδώ μπορεί να μπει πρόλογος. (Δεν είναι απαραίτητο).
\end{Preface}

%Προαιρετικά
\begin{Acknowledgement}
Ευχαριστίες (στο μπαμπά, στη μαμά, κτλ)
\end{Acknowledgement}

%Προαιρετικά
\begin{Definitions}
Ορισμοί εννοιών που μπορεί να είναι χρήσιμοι. Για παράδειγμα:

\begin{description}
\item [\LaTeX] Σύστημα στοιχειοθεσίας κειμένων
\end{description}

\end{Definitions}

%Από εδώ αρχίζει το κείμενό σας
\chapter{Εισαγωγή}
\leftmark\rightmark
\section{Η τυπογραφία σήμερα}
Αυτή είναι η αναφορά σε ένα άρθρο περιοδικού:\citep{Schmidt98}.Αυτή
είναι η αναφορά σε ένα βιβλίο:\citep{goosens93}. Αυτή είναι η αναφορά
σε ένα ελληνικό βιβλίο:\citep{Chatzigeorgiou05}. Βιβλίο στα ελληνικά
με ξένο συγγραφέα:\citep{Sommerville09}. Άρθρο σε
συνέδριο~\citep{4343930}. 

Τέλος αναφορά σε ιστοσελίδα:~\citep{Wikipedia_BibTeX}.

Εδώ αναφερόμαστε στo σχήμα~\ref{fig:image1}:
\begin{figure}[h]
  \centering
  \includegraphics[width=35mm]{lion.png}
  \caption{Παράδειγμα εικόνας}
  \label{fig:image1}
\end{figure}
dsasdadadasdasdas
ad
asd
asd

και εδώ στον πίνακα~\ref{tab:table1}:
\begin{table}[h]
  \centering
  \caption{Παράδειγμα πίνακα}
 \begin{tabularx}{\linewidth}[h]{|XXX|}%
\hline
\hline
Κίνητρα & Παραδείγματα ευρημάτων & Αριθμός μελετών\\
\hline
Ταύτιση με το έργο & Ξεκάθαροι στόχοι &20\\
Καλό management & Ομαδικότητα &16\\
Συμμετοχή υπαλλήλων & Συμμετοχή στις αποφάσεις&16\\
Προοπτικές εξέλιξης & Προοπτικές προαγωγής&15\\
Ποικιλία στην εργασία & Καλή χρήση ικανοτήτων& 14\\
Αίσθηση του να ανήκεις κάπου& Υποστηρικτικές σχέσεις&14\\
Αμοιβές και κίνητρα & Αυξημένος μισθός& 14\\
\hline
\hline
\end{tabularx}
  \label{tab:table1}
\end{table}
\appendix
\chapter{Συνοπτικός οδηγός χρήσης \LaTeX}
Εδώ βάζετε ότι θα έμπαινε σε παράρτημα.
\texttt{Δοκιμή σε mono-space}
%Προαιρετικά
\begin{Glossary}
Το γλωσσάρι μπορεί να είναι χρήσιμο αν χρησιμοποιείτε πολλά ακρώνυμα
και συντομογραφίες. Για παράδειγμα
\begin{description}
\item[TCP]Transmission Control Protocol
\end{description}
\end{Glossary}

\printbibliography
\lastpageinfo
\end{document}
